西班牙火腿

有冇人知香港有咩餐廳食西班牙火腿係好味嫁?

輕力一推

依家唔洗啦
食龍肉都無味

暫時放鬆下先啦 之後大家仲要努力行落去
btw 香港人加油

本身聽到個女仔話鍾意食ham
諗住約佢去食
但依家真係無咁嘅心情